成日話香港淪陷左20年 咩叫淪陷 我唔明？

點先叫淪陷呢？
A國家侵略B國家 B國家淪陷？

推

文化衝擊，a文化取替b文化，

工作機遇 公屋 社會福利 呢3樣係有型淪陷
全部有數據腳毛露晒出黎